細個對兄弟姊妹做過咩事令你一世都內疚

發脾氣掟爛家姐啲野 碎曬一地都係

大個諗返起果時佢喊個樣

十幾年前細個同細佬玩氣槍射中佢眼球，當年至到依家佢無講話有事，細個果時唔識諗，人大左覺得眼耳口鼻功能好重要，怕單野佢會有後遺症，好後悔。

共同電腦個時霸哂部電腦
佢又冇手機 又唔鍾意睇書
都唔同個幾年係咁捱

依加斷絕左關係

笑佢矮，好彩宜家高過我

細個篤灰家姐考第尾，佢比老母打到仆街

中學近DSE個期，有次放lunch返屋企食飯，家姐咁啱比人炒失業，兩個人嘈對方無做家務。嘈嘈下嘈到拍哂枱，好後悔講咗句 反正你都係係屋企'勾'架啦。
呀媽明我地自己既辛苦，勸交勸到半路喊咗
對唔住呀

華人文化 兄弟姐妹都有競爭 諗番起好想嘔

好多 細個好憎佢 會偷偷地打佢嗰啲 當佢唔識痛咁
而家好錫佢

諗返起打爛人地野果陣 未必買得返/好有記諗價值 就覺得自己好賤

一拳打到阿哥訓係地下

最後你比佢打到仆街

整爛細佬隻風箏

特登定係唔小心先?

其實無。

你係魯迅？

發夢攞JJ仔掂佢塊西
淨係掂，好好奇
冇扯到
發夢個時三定唔知四歲

發夢兩個都好細個

打得佢太少
搞到佢依家太囂張

唔講出黎了 諗起就眼濕濕

細個同啊哥係廚房嘈 跟手拎咗把刀fing切到佢手指

好少陪佢玩

成日好大力咬家姐

成日好大力咬家姐 ^_^